請問岳不群你痾尿嗰陣起左腳定右腳(2)？

岳不群係食屎狗

戇不群(會員#106374) 你老母俾全部連登仔輪住屌呀

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

邊行邊痾

岳不群食完野唔會奶下自己屎忽

［霸定位］涂謹申決定星期六提早半小時開會

（逃犯條例）法案委員會主席涂謹申回應美中經濟與安全審查委員會研究報告（8/5/2019）

《逃犯條例》修訂一旦通過，有機會違反《香港政策法》多項關鍵條款

港廠商：美國客明言不再光顧 加關稅重創 「等於叫你唔好做」

咁冇分左右

佢幅圖係咁

請問有冇連登仔趕唔切屌戇不群 (會員#106374)個老母?